他支持安装带有微芯片的托盘，类似于主人用来认领离家出走的宠物的那种。 偷蜜蜂几乎是一种完美的犯罪，但是镇上有了一位新警长 
 本周，错误信息研究组织Zignal Labs的研究人员发现，声称疫苗含有跟踪微芯片和政府将使疫苗强制继续流通的虚假叙述。 关于疫苗的骗局在社交媒体上非常猖獗。 以下是如何发现它们的方法。 瑞秋·勒曼| 2020年12月18日|华盛顿邮报 
 它还将删除一些特定的阴谋论，如疫苗含有微芯片或某些人群将被迫接种疫苗的毫无根据的说法。 脸书加紧行动，禁止关于冠状病毒疫苗的虚假信息|伊丽莎白·德沃斯金| 2020年12月3日|华盛顿邮报 
 托盘内的传感器和微芯片检测并自动分析产生的化学反应，将数据流发送到附近的计算机。 这家初创公司正在使用机器人和人工智能设计新药杰里米·卡恩2020年10月29日 
 例如，凯文·沃里克教授，常被称为“电子人队长”，植入了一个微芯片，使他能够控制实验室的灯和门。 跨性别者，超人类:技术进步提供了更多的选择，但也创造了新的偏见| lgbtq编辑| 2020年4月9日|没有直人新闻 
 有一个著名的Wingnut网站一直在煽动人们对微芯片/反基督者的焦虑:《世界网络日报》。 反基督的恐惧在弗吉尼亚州赢得选票约翰·阿夫伦| 2010年2月11日|每日野兽